[新] 95-99 貓星人新谷招人喇！！！！！！！

咁多位手足巴絲打你地好

好開心你地㩒咗入黎

依個谷新開嘅，唔怕小圈子

自問成日出聚 鍾意9up嘅你

都好歡迎你加入

我地會成日搞聚吹水

食飯睇戲飲野打機咩都得

仲有心事台discord 吹水添

真係會出聲先好填

本谷嚴禁厹同娘娘搵食，見到即踢

另外男女會平均，未入到嘅巴打請等等

等緊你地嘅加入做個fd啊

光復香港 時代革命

想入嘅巴絲請先填form

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

94